好感動 好多人 轉炮台山出！

好感動 好多人

大家出唔到站轉炮台山站出！

點解香港人咁痴線

少一個人都爭好遠，未出嚟嘅你唔好再猶豫喇，快啲出維園！

廢除功能組別 2020雙普選

我都係炮台山出

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福